有無巴絲打六月底去京都

想著和服，不過單機去
想找旅伴

輕輕一推

巴定絲先?
巴就免啦

對parnter有冇要求先

正正常常就好 最好女人

又無人

唔熱咩？

應該還好
貪靚就唔會怕熱

6月幾多號？

男得唔得
利申:單身

講笑, 我又係6月尾去京都, 絲打一個人既話著和服又好似真係冇咩癮

好撚熱
咪撚制

尤其是女人要著咁多層

六月著浴衣啦，和服想熱死咩

6月30-4月3

無計我好想著，仲有環球影城去到自己一個都無癮

浴衣無咁靚

日韓都搵唔到朋友去？

你好多朋友？

留個tg啊

我20-27/6 會係京都大阪

利申 巴打

大家都怕你辛苦炸 顧得頭顧唔到妝 6月尾開始熱 一個人 唔舒服點好？

環球 個時好多人 課金都驚你玩唔哂

有D興趣，可以傾下先
利申︰未去過日本

6月8-15會係日本 同女朋友去想搭單問你地著會點揀？浴衣又點睇？

咁唯有第日有機會再同男朋友去

我6月尾到七月頭